有幾多人支持大麻合法化

支持
反對
講埋支持/反對理由嚟聽下

支持，香港生活好攰

健康過食煙

G持 因為稅收 旅遊 文化 會有著數
但香港rooted culture 唔客納 無相關歷史背景做根基去支持件事

支持，但依然會歧視班道友

好撚憎成班道友拎大麻冇毒，甚至對啲病痛有幫助嘅藉口嚟開脫自己唔係吸緊毒嘅事實
問心個句啲道友吸大麻係為咗真係所謂健康啲定係追求個啲smoke完hyper/stone嘅感覺

支持

留名 等香港合法

支持醫用合法化 但娛樂用就收皮 唔想見到成街道友係到盲中中鳩叫

戒埋酒阿唔該
死道友先追求hyper
又打交又撞車又家暴又強姦

利申唔煙唔酒唔隊草

好多連登道友

啲社區會堂轉晒做打針聖地人人都針筒開飯

煙仲毒啦

不如你定義下咩叫毒 講下你諗法 係咪之前有食大麻嘅朋友搞到你？

其實冇所謂，不過只限於家居吸食，公眾地方娛樂場所就唔太好